有冇手足願意照顧Yo Yo?

原來已經36碎

深水埗嗰個？

Tvb果個

我願意俾佢照顧

失婚婦人+如狼似虎之年

仲以為玩屎眼個位

咁先正

我勉為其難